---
title: "🚗 🤖 Autos autónomos - ¿Qué tan autónomos son en realidad?"
date: "2021-12-10"
time: "2760"
season: 1
number: "34"
path: "/episodes/autonomos1"
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast34.mp3"
featuredImage: "images/autonomos1.jpg"
backgroundImage: "images/autonomos1.jpg"
spotify: "https://open.spotify.com/episode/1AMLooWyJbf5ffsyR5ABg4?si=aqjEW6XUQ06x2-JgFyxA_Q"
apple: "https://podcasts.apple.com/gb/podcast/39-keith-frankish-on-illusionism-about-consciousness/id1496501781?i=1000542716550"
google: "https://tinyurl.com/5xs7jn4m"
status: "live"
episodeType: "episode"
---
Todos hemos escuchado sobre los coches autónomos, y los que no tenemos
uno estamos en la creencia de que se manejan solitos, y que podrías soltar el
volante, recostarte cómodamente y proceder a escuchar los últimos episodios de 
tu podcast favorito. Bueno, parecerá un cliché, pero ¡te sorprenderás! En este
episodio Raúl y Darío nos platican sobre los niveles de autonomía, y dónde estamos
actualmente. 


En una interesante plática sobre las tecnologías y las implicaciones éticas de los autos
autónomos, nos enteramos de cómo hacen los autos para reconocer el ambiente, para
identificar los obstáculos y los peligros, y qué tan avanzados están realmente en 
la escala de 1 al 5 de autonomía. 


Al terminar el episodio estarás enterado de si de verdad puedes recostarte sin prestar
atención al camino, y si Elon Musk estaría de acuerdo con ello XD



Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).



Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.


### Notas


